有無人會突然之間好唔開心好想喊

唔知點解
唉
好想攬住枕頭喊
但一諗到自己係男子漢就忍住淚水

挨住我hulk啦

我都係
經常一個人係張床喊

呢幾日係咁忍唔住喊

我又挨

唔好唔開心呀水果

開心果

我瞓到唔記食野藥

真係有
我之前啲朋友講我都唔信
有情緒病
成日因小小事都好嬲
好火滾

成日諗自己究竟做緊啲咩

我想
認真
得唔得

你一定係絲

惹我了

病發講乜都沒用陪住夠但要畀我當沙包

做咩

女仔都係用水做

想搵人傾訴 但係根本唔知自己唔開心既原因
最重要係 我根本無朋友關心

男人老狗

你識我既
快啲pm我

好唔開心啊屌

快
無人敢打我
快啲打7我

x2
諗佢諗到好辛苦

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

男人都係人 都有感情

比啲正能樣你

好好珍惜你仲會為愛情煩惱既心

沖涼果時喊最好

思念是寂莫的

我中一開始到而家無哭過啦
記得對一上次哭淚既時候
係因為串一個女同學
之後佢報串比班主任知
Miss話要見我家長
記得個陣爸爸間公司執左笠
媽媽上到去見家長明明講緊個件事
之後佢開始係我miss面前喊
仲講埋我又唔生性
爸爸又就快失業
之後我唔知點解
又跟住哭埋出黎

真係好難受好難受
所以由個次之後，我決定左點都唔可以喊

因為你樣惡>>>😠

唔係講笑
我唔出聲，都呃到幾多妹妹

我唔識呀sorry 但想你加油 有人撐你架

但點解你知飛機打橙

因為好耐之前有睇post

痴線
我係boboboy黎架
唔係女女

今年4碎👌🏿

你欺騙我感情就有

我知呀 覺得好好笑 竟然有人咁on9

不做籠中鳥

屌你

其實我細佬
用左我ac
之後搞到係我做咁

唔好忍住唔喊 我之前都係咁 覺得自己係男人唔應該喊 忍忍下就搞到自己封閉情緒

想喊啊我
但唔得

唔能咁㗎

你肯覆我未

收到收唔到

bbg知不知好返未

G

唔好啦